你班港男成日鬧港女 咁點解唔考慮下大陸妹

四海皆兄弟？

你成日呻勼唔到女
點解唔試下勼仔?

死返支那啦臭鳩

星期日去維園，多賓妹

1. 親戚朋友介紹 信心保證
2. 公司有冇d大陸阿嬸做 同佢地打好關係 見你幾好仔 又會介紹俾你

問心唔同骨場識咩

pus

s

1

屌下就話得姐 拍拖始終同番香港自然啲
隨時帽你

利申 試過

連登名句 大陸妹只能屌 拍拖結婚不了